要同警察聯手面對政府係咪已經係冇可能嘅事？

而家兩邊勢不兩立
黑警失去良知
明明大家都係香港人
兩邊不斷升級行動
而狗官繼續食花生同縮頭烏龜
到底點先可以同將軍鬥
而唔係同佢啲卒仔鬥